[獨遊撚請入]巴絲你當初同親人朋友講你準備獨遊異地時，佢地俾咩反應你？

是咁的，我有個朋友準備去人生第一次獨遊（歐洲），但佢屋企人就反對，而朋友嘅朋友都話好擔心佢。

而我就中日韓台歐亞都獨遊過，我當然冇反對我朋友獨遊闖天涯啦，但我都冇支持佢同正面鼓勵佢，我始終都係有d擔心佢獨遊會出事。

我都知我好矛盾，所以想請教一眾巴絲點睇呢件事 。我應否正面鼓勵我朋友千里走單騎？

你朋友性格如何?

當初老母鬧我on9
去完歐洲 發現歐洲好安全

就連 連登仔口講既巴黎都好安全
市面好多警察 食蕉
我留左幾日都無見過罪惡發生

要說服屋企人好簡單
問佢地有無聽過歐洲旅遊出事既新聞？